【民進黨第一腳膠】國發會副主委地鐵偷拍台妹腳斷正

【打臉偷拍官員】「不慎失手」 邱俊榮卻刪除高達35張照片
建立時間：2018/07/08 17:46

國發會副主委邱俊榮疑似在捷運站偷拍女子背影、大腿被民眾抓包，並現場被要求刪除所拍照片。雖然邱俊榮發出聲明，強調是不慎失手，不過依據網友提供的影片，邱刪除的照片卻高達35張，令人匪夷所思。

根據洪姓網友在爆料公社上傳的影片，邱俊榮在刪除照片時，不斷說不好意思，依據影片內容，光是勾選照片，進行刪除，就高達35張照片。（財經中心／台北報導）

疑涉及西門町偷拍案 國發會副主委邱俊榮請辭獲准

國發會副主委邱俊榮日前傳出在西門町涉及疑似偷拍女性案件，警方今日已受理報案，邱俊榮今（8）日下午發出聲明道歉，已口頭請辭；國發會主委陳美伶今（8）日晚間也發出聲明指出，邱副主委願意坦然面對調查，已經同意他請辭國發會副主委一職，並向行政院長賴清德報告。

台北市政府警察局萬華分局漢中街派出所表示，大約在下午1點接獲民眾報案，指昨天下午約4點在捷運西門站遭偷拍，目前正由北市府警察局捷運警察隊調閱相關監視器畫面，將請涉案人 (國發會副主委邱俊榮) 到案說明，以釐清案發當下情形。

對於此事引發的風波，邱俊榮表示，要向當事人及社會鄭重致歉，但基於此事件已影響內閣形象及政府運作，傍晚已向陳主委口頭請辭並獲准。

陳美伶也在晚間發布聲明指出：「邱副主委俊榮在今天傍晚向我表示該事件已造成內閣形象的傷害，他願意坦然面對調查，並再次向該女士表示歉意。」

陳美伶表示，邱副主委已請辭國發會副主委一職，「本人已同意並向賴院長報告。」

個樣好痴漢

咁撚樣都做到國發會

台灣人就係咁垃圾

台妹咁正 點忍

拍下好小事

個樣有潛質去拍戲

台妹啲腿真係好正
唔似港女啲水腫腳

台灣不意外

冇圖